我宣布香港人已經原諒左新鴻基同疫情已完！ 新地玩銀彈策略瘋狂送禮同大抽獎 全港新鴻基商場都好撚多人呀

你地班柒頭話抵制呀拿？
新地就同你玩銀彈策略
又送iphone又送dyson
消費滿1000又有象印保溫壺果d
300元又有大抽獎

新城市同apm多人到人山人海

港豬始終係大多數
元氣日日要等位就知

新地話淆你班黃絲咩 全線13個商場玩大抽獎即刻人山人海

元氣...呢個真

希望黃嘅真係唔好幫襯shk呢啲垃圾

其實200萬人反送中係真 但真係深黃有20萬都偷笑

黃絲大多數呀 怕咩呢
選舉贏咪得囉

新鴻基，香港人最愛商場品牌

傷心既

特別係黃到金既沙田